有無人覺得依家射12碼個次序好反智

一啲都唔刺激
改嚟都多尻餘
濕尻Fifa

覺，唔知仲乜膠

直頭on9

出年世界盃都咁就真係碌柒

ABBA
A第一個唔入，BB入晒，壓力仲鳩大

Agger 好撚戇鳩

冇你開兩個po咁反智

咁係連狗個app廢啫

應該係
依家德國杯 聯賽杯已經係咁射
我之前睇仲以為條片壞咗